有冇知朋友招財貓係屋企係點擺位

屋企有兩隻招財貓 朋友同金錢 舉左手同右手都有
有隻擺對住門口 對面家人日日朋友來
日日打牌到凌晨四五點 嘈住哂
有咩方法改善

拎起隻招財貓 dump落對面個家人到
一隻唔夠就打孖上 dump多幾隻就唔會再嘈你